有冇連登仔買GH

聽吉田sir入左GH

Liquid biopsy好似好掂
Time magazine都講佢

靜靜地贏

推

多謝吉田sir